七月鬼節的禁忌

唔好踢街邊燒衣

啱啱跑步唔小心踩到

今晚有人陪你瞓

以前踩板失足仆街踩過落去

盡量唔好出夜街

唔好靠牆行

之後...？

尋日落雨,仆左街